幾年前游蕙禎講Re-fucking of 蚑那好好笑，今日老鳳笑唔出

屌你老母
華碩嘅Republic of Gamers
今日就真係變撚咗Re-fucking of 蚑那

可憐的游b

走duck太前

呢間野真鬼馬

咪撚係囉
仆佢個街
2018年嘅華碩去咗邊呀?
點解2020年連華碩都要墮落成咁撚樣?

奶共最多咪得罪香港同台灣市場
14億人 vs 800萬+2300萬人
Btw屌你老母華碩

追業績

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

沙皮狗已經俾連登手足追擊到account都ban埋